笑撚死！開始又斷錯症以為因爲通識科

即管取消又睇吓點，我肯定唔關事

有呢班廢柴管治，有需要通識科先可以令咁多人上街咩？